冇口材真係好慘

成日唔識small talk搞到自己成個怪人咁
有冇得救

講多啲練多啲就得
或者參考吓人地點講野

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

去中大幫拖啦

what is small talk

收下皮啦 仲開埋d 鳩post

好惡 好型啊

出面香港六四
連登仔：唔識small talk

拉

你叫admin 剩係開放時事同政事台囉咁撚霸道